唔想做人 又成日逃避

有病看醫生

吾好甘拉

認真意見來 可以搵學校counsellor/社工跟

其實自己心知有啲問題 但又唔同搵社工 唔想好似自己有病甘

咁點算啊 日日上黎叫都唔係辦法

一齊食

食滿一年有兩蚊豬車逼

想唔想做人，視乎你有冇錢的姐。
窮到褲穿窿，有邊個想做人？

屋企有

食開邊隻，一齊鳩流吓

有冇睇青山

冇睇 唔係禾
不過自己都有問題

唔係好窮都好，日日幫有錢佬做奴隸，有邊個想做人？

去睇明心樓啦，有平藥食

唔拉 唔想睇

咁可以點？
自殺死前做低幾個有錢佬？

冇，聽日繼續行屍走肉

諗吓計點 roll 大筆錢佢

不過點玩都輸

因為凡有的，還要加給他；沒有的，連他所有的也要奪過來

有兩蚊豬車逼喎，為你未來做奴隸打算吓

無朋友？無目標？無拍拖？

都冇

香港係咁..
如果唔係邊度來咁多人跳樓.....

講真，呻完你期望得到咩答案？
想有人關心你？想有同路人？
你有無諗過有咁既想法，其實係源於你一直做事既pattern?
慣左逃避，以致有問題就好怕
長期起comfort zone搞到自己好迷失
你呢個情況最好就搵下生活新刺激！
旅行、讀書、考下牌......搵樣野寄託！
努力啦！逃避個個都會，咁就唔想做人又誇張左